[年經] 一人一件中學生涯入面最難忘嘅事

拋舊真人真事磚先，教會學校

每朝都會開早會祈禱，然後神父同老師會出嚟9up下咁

嗰陣就來Halloween，個校監神父出嚟講

叫啲學生唔好去玩嗰啲鬼屋或者扮鬼扮馬

話好危險，會比魔鬼有機可乘

仲講佢以前見過年青人比魔鬼上身，仲正式咁驅過幾次魔

講得唔係好detail，但聽到成間中學啲學生老師一齊呆左喺到

隔咗無耐個神父就上左去搵佢大佬天父爸B了

件事記到而都仲係好震撼

食18歲少女

蔡高?

俾同學的入廁所打到郁唔到

仲嘔咗幾啖血

最後自己lan番課室

老師問我做咩遲入班房仲罰我留堂

彌撒
坐地板坐3個鐘
禮成大叫感謝天主

no la

有沒報牛

周會大聲同全校講校長當年我老豆執波仔

冇

驚報完冇用俾人打到仲甘

9分鐘緩步跑，睇住個大波妹同學震足9分鐘

唱國歌走音比人記大過

ching好波！

比少女食

自殺唔成，出院之後比隔離位鬧我做咩請假咁耐，老師問問題成日問佢，我無得幫佢分擔

喺全班面前俾班花攬

當年我係藍球隊。
有個因傷退出嘅前輩帶班爛仔黎搞事……本來諗住打到收唔到科，後尾肥教練趕到，個前輩喊住同教練講佢想打翻籃球。。

中四轉校第一日返學, 入學校見到有白車同狗車, 原來有班人捉咗一條友入更衣室, 打咗佢一身, 塞咗粒電入條友屎忽, 拿唔返出黎

加油

認真聽書

你角田悟？

沙士果陣要每日量體溫同戴口罩返學

成日返到校門先醒起唔記得老作體溫，算啦 直入等老師幫我量體溫

到學期尾原來會清算，全校得我一個因為唔填體溫記錄表記小過

果陣仲覺得好威，平時細膽好少出風頭，而家上哂位

點知中五果陣老師話我咁大個小過，如果會考炒左，原校升唔到就唔會有學校收我

呢啲一年都４，５次了

會考放榜陪fd通宵係門口排隊

喺學校瀨屎

畢業旅行， 好青春， 呢個感覺搵唔返

男同學A同男同學B打賭一定溝到我
我冇受溝,淨係曖曖昧昧......事後同學講返我聽先知係一場打賭...點解要揀我黎玩
論樣衰又唔係我, 論靚都未到我

我畢業旅行去北京同西安

冬天去

屌佢老母食啲團餐凍９晒，成班一齊屌鬼

掉左個毒撚上堂畫左成星期既動漫
見倒佢發嬲好開心好charming

結果溝唔到咪佢輸?

有同學上堂打飛機

同左條女拍拖, 晏就食飯時間佢去屋企扑野, 維持左幾個月

抵死啦你

有沒射！

more

食左唔少靚女女

最記得係明明自己好樣衰
但果時有種莫名自信，以為自己好yo
雖然冇乜朋友，但同親隔離位既女同學都熟到，仲有2次比女溝
自信真係好重要，要由心出發果種

有冇用ｓｕｐｅｒＸ袋

我個班得20人
有一日成班十幾個走lunch去戲院睇戲
第二日個個正常返學
班主任問我地去左邊
我哋話去左睇憨豆
佢又問套戲好唔好睇
我哋話幾好睇架
佢話咁我得閒都去睇下先，不過你班友下次唔好再係咁喇

中學個陣空堂同女朋友係殘廁做愛
無除條裙 淨係拉低左條拉鍊 見住佢件吊帶背心同黑色bra帶
拉高條裙無除佢條底褲就後入 屌完之後唔俾佢著底褲
叫佢忍住唔好俾啲精流出黎
跟住lunch佢急急腳行過嚟話 快啲俾返條底褲我呀 頭先上堂feel到啲野不斷流出來 要偷偷地搵紙巾抹
我就話 好呀 不過我要睇住你著
跟住再入殘廁 佢係我面前慢慢咁著返條底褲 仲要背對住我 好似怕羞咁
我忍唔住 即刻拉底褲錬 除返佢條底褲 然後一野插入去
佢嚇左一跳話 做咩呀～啱啱先做完～呀～ 仲要～食lunch 架
又做左兩次先同佢去食lunch
好彩個陣唔洗做爸爸 依家做愛都唔夠膽唔帶套

扑嘢

收皮啦0/10

圖定老母
有幾樣衰

ＣＨＩＮＧ連男人都唔放過

係bio lab唱k

第n屆連登吹水大會

梗係有!佢都算有品，射落紙巾唔係周圍射

我件係真事

有同校又差不多年份嘅都會記得

執左女神支牧童笛 返屋企係咁賴

之後忍唔住拎黎當飛機杯

巴打你太快，定係個lunch時間好耐

Lunch起碼一個鐘啦